有冇人學過南亞語言？？

學邊種？難唔難上手
香港學係咪都係搵私人教多？

你有南亞仔仔格劍，咪努力學好佢

lado kha machikne randi

那媽是爹 算唔算?
淨係識呢句

Malay

deli ma li bu de

dari moni pudi mari

நான் ஹாங்காங்கிலிருந்து வருகிறேன்

我識o既南亞語

北漏洞奶
sap話dee吸
妻/咪妻
賤

其實梵文算唔算南亞語?
識"六字大明咒"算唔算?

有興趣學尼泊爾語 但唔知可以喺邊學

東南亞

以前工賊會有課程
不過宜家呢個時勢, 乜課程都好難搞

你自己會唔會上網自學
學o左天城文字母先?